對'四眼姨姨話佢個朋友831個日係太子站俾黑警打死左'一POST有感

原文

簡介
9月6號晚HKFP訪問左一個四眼姨姨
四眼姨姨話佢個朋友831個日係太子站俾黑警打死左
佢朋友父母好大年紀
去差館要返個女條屍個陣俾黑警軟禁埋

但其後四眼姨姨9月7號有條好可疑既聲帶同相流出
把聲係四眼姨姨用生硬帶驚恐既聲線話自己都係聽返黎叫人唔好信

但整POST最大重點係當時的流出相

1 呢一個A4 PAPER加電腦特大字係香港警魔記招展示證物的方式

2 極可能四眼姨姨遭香港警魔捉走毒打同侵犯後迫於無奈錄音,語氣感覺到好驚慌

3我同意原POST推測四眼姨姨已遭毒手

push

一張電腦印既紙就係證據
聽人講
聽朋友講
人名無咩都無
831成半年
如果真係出左事
受害者家屬唔搵記者?

屈黃店,郁黃色經濟圈,散水撚,叫人唔好捐助政治受難者

啲證物相一出嗰下我諗大家都知咩事

連登就係多你呢d人
入post睇下入面講咩啦
淨係睇topic

係囉 好似彥霖媽咁 搵咗葛珮帆

推

所以葛珮帆都係on99
電腦印既紙完全無價值

乜撚嘢事jer你？
懷疑下都唔得？
你要真相定要自己啱聽嘅謠言？
證實唔到都要鳩吹
你同藍屍一撚柒鳩樣

就係呢位四眼姨
佢都係"聽人講" "朋友話"
照計無乜生命危險
使撚嚇到縮
好似彥霖媽咁唔露樣
玩A4紙

仲好記得錄音把聲
唉
根本就係迫住照稿讀
唉

#12又有五毛狗頂上

果條友開post抹黑白人

大家知唔知外國支持香港的議員都係香港人口中左膠

點解帳號紀錄有可疑我去質疑 會員愛是永恒張學友 就話我jer住人, 話我衰過藍絲

而我查到呢個會員曾不停鼓吹敵視白人
香港抗爭的最有力支持就係美國, 當日中共召集武裝部隊於深圳想直接屠城,大家想下係邊個國家阻止

次次一講香港警魔暴行就有大量呢類人干擾, 嘗試製造無謂罵戰轉移視線,我一直相信係有組織行動而涉及金額應該唔細

當時我都係覺得佢道聽途說玩大左

而家都係

樓主係合理懷疑，但我都有合理懷疑

你的理據呢?只係覺得?

Push

依啲野你知我知美國佬都知。

推咗先

樓主幾個Post 都好有用,有冇地方整合,可以一次過睇晒,睇連登太碎片化

人血饅頭又出現了。

呢個我都研究過,但會篤灰的平台係有唔少
例如yahoo,google系列

你都幾攪笑，大大路一個呀禪口 upup 已經可疑，佢 up 完你聽到咩情報？我朋友 點解唔搵社工搵議員幫手 而優先對人 9 up, 對人 9 up 仲要咩情報都無，名姓名年齡乜 9 線索都無

同埋你個 123 。我夠懷疑佢仔女見佢玩大左幫佢錄段音澄清，唔出樣減低比人起底機會，再潛水。

我 100% 信浮屁跳樓都係黑警做，而唔信呢位女士有料到

假到仆街

唔該俾d心機整

想信都信唔落

所以呢單野一定要傳開
太少人知呢單野

俾你班狗殺晒咪冇囉

見到你出現，就知樓上嗰隻係狗唔係五毛

佢係狗，建議中宣部香港公安分局唔好再用啲白卡

殺咗幾多個？點樣殺？

印象中最可疑係幫佢翻譯既男人

有少少記憶
翻譯男係譯錯亞姨講的野,呢點可以賴英文差

但翻譯男我見住係一路怒啤個亞姨
等於高叫黑警強姦會怒啤的通常係狗或深藍走狗

深藍走狗照計唔會幫手譯
應該係便衣警魔見條街太多人唔方便立即出手殺人而扮幫手譯控制場面
怒啤人就係因為狗性難改

嗰段聲帶有個位幾可疑
明明嗰姨姨英文差，但佢又無啦啦用咗fact check呢個字，但最有問題係佢又將fact check讀成fc

連登新通識
頭幾個po一定係維穩
可以不理

阿姐段錄音好得人驚
擺明俾人夾住

有 絕對有

證明佢都無法見到真人 真人已經死亡

如果彥媽仲在生，自然迫到佢寫張野，但咁都無做，證明人已經死左

個翻譯男人係狗？！

一個post 就引左咁多隻5毛狗出來
Block 極都有

每次依位樓主下面都會有大把五毛狗/警狗
證明睇五毛狗/警狗勁驚真相多啲人知、去諗

你收皮啦啊sir 我屌您老母

成日郁啲就可疑呀推爆呀
你開咗咁多個post講
有無檢討過其實你開越多哩啲神探post
啲人就會越唔care
你係有實質嘅證據就拎出嚟啦

問題係恆屍哩條友郁啲就話係線索
提出質疑就即刻被屈毛
有無諗過多人屌佢係因為佢真係戇鳩

按常理 中年人一般唔識打字
通常係手寫信連埋眼鏡 影一張
到比人

因為怕比人搵到用打印紙
係謹慎既人會做
自然即使見到記者都唔會接受出樣訪問

成件事好唔合理 好多好突兀既地方

文中的「黑警再一次強姦婦女，受害人已抵達台灣墮胎。」

就係我開post指出另一個女仔比香港警魔強姦成孕要偷渡去台灣墜胎而遭屈文妓吹雞針對

你回的果條4葉毛

主張唔好argue 831黑警有無殺人, 把事情淡化成黑警打人

另一個post4葉毛更指無證據下告黑警強姦預左比人反告

其實我留意左好耐, 透過分析/推理指出香港警魔強姦/殺人的會員都比對家派人糾纏滋擾,就係嘗試透過大量狗acc一唱一和去discredit同邊緣化

因屈文妓同現藍屍kol100的人貼過我堂
所以班警畜特別忌我,特別派大隊人追住我咬

four-leaf#139
[我當然知警甴同黨鐵係扺撚死
但純粹想問吓大家
大家到底仲係咪求真相 定係求證實自己所相信嘅嘢

講真已經隔咗成半年
唔信嘅人 就算警甴話立案調查 黨鐵放片 都唔會再信
除非係警甴承認殺咗人]

話群眾指控警魔殺人純粹出於不信任
條友提出就算警甴話立案調查 ,黨鐵放片 都無用... 其實就係誤導,現在根本無獨立調查委員會同閉路紀錄

樓主知太多了

咁你可以繼續貼你哩啲所謂證據
問心 放咗CCTV係唔見有死人 你就會信咩
你只係想搵嘢去prove自己諗嘅係啱啫

懷疑精神一定要有

但唔好咁快下定論

你同鄧小強一樣
覺得自己係被時代選中嘅人

商台共狗蝗永又係用同一招
你班指控者純粹唔信政府

防暴狗衝去摸女示威者比記者影到
x小姐報稱遭輪姦, 報告起碼證明到墮貽係事實
警魔幾次開車撞人又無交人,開槍射盲記者又唔交人

已經有太多野懷疑香港警魔
指控別人唔信差佬係咩玩法

為甚麼死的不是我……

7.03.2020 09:38
鄧炳強(中)指假消息致市民對警隊不滿 (商台新聞)
警務處處長鄧炳強說，近期開始派警方談判專家，與被捕人士特別是年輕人傾談，了解犯案原因，當中不少人指警務人員拘捕年輕人後會將他們打死，女士就會被性侵。鄧炳強說，自己不能控制市民對政府的不滿，但很多人對警方的不滿是因為假新聞和假消息等惡意抹黑等造成，情況令人擔憂。

同樓上會員條LINE一樣

無人怪你對警甴提出質疑呀
但你係一概將對你提出質疑嘅人當成五毛呢
一味起人底 唔撚關事嘅都俾你屈毛

yes

之後再冇四眼姨姨既消息
有冇可能召集到831當時受害人講下事發經過黑警實有恐嚇過佢地

唔可以忘記831 push

呢個就係我一直呼籲香港政黨要幫手攪政治庇護的原因
要知情者可以係安全情況下比料

葛珮帆你都唔信，咁呢啲都冇可能信啦下哇

你唔好快撚啲去死？
唔撚屌得咩？
你有你鳩吠冇撚人吠你？